[召喚電腦奇才] 買完新mon有殘影

最近買完新mon後發覺啲嘢有郁得快就會有條類似軌跡嘅殘

影，試過換線都唔得，想知會係咩問題？

Windows 同 mon 嘅 hz校幾多？
btw 買嗰陣冇試？

咩mon 有啲牌子會有fuction 整到blur for 打機用
試下set 返所有野做default先

買嗰陣佢淨係俾圖我睇吓有冇黑點
hz both 60hz

影相睇下